PRODUCE 48集中討論區（94）MNET快D出片撚我地啦

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

決賽直播
週五香港時間19:00-23:00
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

光速留名

miyu要出道呀

記misa一個大過先啦

請大家支持永遠嘅#1 松井珠理奈 AKA神主牌 禾珠 珠珠 奶寶寶

作為一個已經出道十年，資歷仲勁過PD48評判嘅大前輩

禾珠冇因為咁而自滿，仲不斷追求進步
除咗喺48入面不停做C之外

仲會鼓勵後輩要努力跳舞

今次禾珠以神嘅身份降臨PD48

大家都好期待佢嘅魅力會點樣震驚全球

希望禾珠可以展現神蹟令一班囡囡可以好好跳

好可惜，禾珠離開咗我地...
我明白大家因為冇得再投禾珠而好傷心

但大家一定要記得全能偶像禾珠

禾珠除咗 性感 嘅一面之外

仲有 可愛 嘅一面

仲係力嘅表現

雖然禾珠已經離開咗我地
但如果大家唔好好跳嘅話，禾珠都係會用佢嘅神力去寫衰你

驚未！！！

good!

呢邊請

今晚又咩事
爆2個post

唔啱規矩

樓主好波

唉

1001

要求風紀出嚟

真係可惜，好想做1001架嘛

唔岩規矩！

食屎啦你 jpg

守潛規則呀，到時風紀又嘈

做壞規矩

要記大過

你而家搞到樓主會俾風紀罵唔啱規矩

misamisa你死緊啦

好奇問下
G IDLE而家好紅？

禁佢言3日

唔關我事㗎

跳多十次樓啦你

BAM咗風紀咁點計

頭先想陰人1001差啲陰埋自己
好彩收手收得快

咪住，如果係潛規則，咁風紀仲可唔可以捉人

死亡筆記擇你名

大家黎罰我啦

到底發生咩事

其實可能出定95

罰你陪柔B一晚

Misa 仆街仔

罰你用禾珠做電話wallpaper

主席要求點人數
邊個係食飯痾屎既ANTI同我出黎負皮呢個comment
我要點人數!!!!!
其它人唔好搞串個party

幫大家破風紀

咁益咗佢

1002

兩個袋有咩分別

冇撚用

我有禾珠護體
洗怕佢

笑死上個post尾

vv人留名

去打陣機,返離會唔會已經96

咁益我

平咁多嘅?

100 啦下個po 就

你打通頂就可以

我試過,真係試過

A貨同正貨?
富婆清純

上面嗰個好似冇手抽位

擾亂版上秩序 我要求禁言Misa

哇頂，
你知唔知我個anti bb 秒負皮左我個CM

10秒都唔洗

小弟已經實證1001 唔需要開po

大家唔使怕

打我呀

屌7misa先
有無人整misa罪狀post?
1.跳樓走數
2.1001走數
3.成日罵戰
4.成日撩女
5.成日扮絲
6.成日叫人摸佢波性騷擾人
7. 圖海夾住幾張ban圖
8......

歡迎補充

留名

爆！

好眼利

不了

成晚同柔B瘋狂打機

屌

8. 唔愛禾珠

坐係我到

絲打我支彩燕金剛棒呢

強烈要求加入template

9.成日FF柔B

想攬住柔bb

柔b是大家的

睇得禾珠多睇返啲好野

訓覺 變左論壇水貼

10.對禾珠有性幻想
Ching唔好再奶禾珠喇

清純用有手抽

第三張膠真

終於有正常野睇下

心口休息緊?

爆po再貼多次
不過要投應該都投哂了
唔得閒追POST了 返完工多2個POST

無聊搞下
PD48 連登 最後20人 1PICK

利申自己投左自己既2/3Pick因為覺得1Pick穩

有得俾你灌水攞分等升級有咩唔好先

爐石金剛棒

浅井七海

因其粉絲身為遊戲「爐石戰記」愛好者，為替偶像打氣而舉辦送卡包予其他玩家的活動 ，被其他粉絲指出有賄賂嫌疑故馬上停辦，但其後有眾多玩家不滿其他粉絲的投訴導致活動被中止，令爐石玩家們在沒有利益之下仍主動為她投票、刷點擊而關注度急升的淺井七海 。簡稱「因海」 。

boombayah 2組嘅絕望日本妺之一 已轉職為爐石主

特技係saxophone

NEKKOYA單人

啲片views少到咁都無foul 相信都係爐石玩家boombayah救咗佢
重溫下佢係boombayah嘅vocal

奇蹟無foul到 position評價嘅表演緊係要睇下啦

PD48接近尾聲,相信Boombayah會係大家最深印象嘅stage之一

就算無緣出道 希望大家唔好忘記有份參與呢個傳奇舞台嘅佢地

最後まで見てくれて ありがとう
またどこかでお会いしましょう

[/center]

你真係信係真？

你哋又搞小圈子
因住風紀摘名

請大家多多支持 WM Entertainment 李彩燕 이채연

講起彩燕你會諗起咩？

邊負皮我？
你！同我出黎挑機

挑FREESTYLE

完

痴線 點解推得咁快

自從與風紀入黎

個po變咗垃圾po

上面個塊CUM短身啲

小妹自畫像

膠真都係巨乳

真係富豪

灌水風紀睇完查核後會倒扣你

連登反柔大將

仆街啦你識d咩呢d係維護論壇紀律

自己battle

柔理豬有咁多人支持好感動呀

我幫佢打腫返先

養起MINAMI

想問下呢篇關於ysp嘅野寫得啱唔啱

sor 唔好同老師報串

好奇BBY2三個日本妹有冇去睇Blackpink

瞓醒會唔會爆埋呢個post?

屌你兩個彩燕互quote金剛棒信唔信叫風紀黎？

你未訓都爆啦

你都出禾豬金剛棒

巧京京

哩幾日個pd48好開心

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

收工了

靚女路線又得

Girl Crush又得

碌地都得

見到你地個個咁鐘意我 唉好煩

我去7仔買卡開分身，吹呀
摘我名喇，我好想風紀扣我50分呀

唔好啊哥哥

呢排太忙 幾個鐘入一次已經爆po

不過都留個靚名
我係丁丁車 職業支持我柔B

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

有無人想睇高朱金剛棒

當年paruru就係咁諗

想睇曹b金剛棒

與風紀去咗邊

sor負皮咗，gogogo

記住叫人勿quote都ok

宋雨琦好似幾正 唔知pd新團打唔打得過g idle

但係我唔想比人睇

個feel真係似paruru

珠粉在此求圖

丁丁車

高橋朱里(-10000)

行paruru條路線我覺得OK

我要曹b呀

屌你啊我除曬褲你俾d咁既野我睇？

新人留名，
姐姐要錫住我

幾時都話白虎巴最好

你咁即係引我貼圖啫

正

歡迎

早啲瞓 睇下聽日睇到幾多先

我仲有好多

屌奶星你做乜春

多謝哥哥

兒童色情..

唔好燈

噓

上幾個po好多禾珠
所以宜家只好po下sae bb洗眼

發覺討論質素直線下降
決定星期五先入返嚟

多得風紀

屌你老母你陰我？

今日用日本上網卡 load左700mb係呢個post度

又負皮咗
側面無敵既女人

膠真都兒童色情？？？

何必呢

其實MNET出左片
或者尋日有突擊EVENT
可以追下POST

邊敢

有高質過咩
第一個禮拜睇到而家 唔覺
（歡迎風紀check記錄）

諗返起禾珠巨人連環圖

乜咁睇唔開

未 有哩度笑下 ot得無咁疼苦

成班油頭毒撚，高質得去邊啊唉

01...

唔洗問一定係我開嗰個用得最多DATA

起碼好過而家

你講又會有人POST

唔係03？？？？？

邊條撚樣象皮我bb

唔撚係嘛。。。。

白虎哥哥認唔認得我
噓

我淨係識貼金剛棒
不如樓上嗰條友指教下點樣高質啲？

加油 金娜榮都等緊你養

珠柔金剛棒

屌你班仆街推post仲快過我推曹b 點追

連登唔歡迎基佬咩

我認人都好叻架 師承與風紀
但記得個名，你地講咩我都唔記得

媲美大小喬

又埋伏筆

百合互奶

金剛棒呢...

首先要有heart
令人感受到你嘅愛

其次就係要用google 搵最靚嘅圖

1張點埋呀

gay登最歡迎

絲打翻黎啦

我新人黎邊記得名

2some

好睇咩人成團 好彩就新人獎兩家平分
當年ioi同BP 都係平分新人獎 (好大原因係YG 同好多人不和)
(G)I-DLE 就無BP咁勁既 但都係今年既怪物級新人

Fighting

我handsome

咁點解IOI而家收咗皮？

點知翻你下一張圖係咩

巴打嚟

我對爐石嘅愛 相信大家感受到

03 呀

因為分開咗

請受小弟一拜
想問珠珠有咩關鍵字可以search 多啲圖

咁快

冇啦一日玩一次

解散咗 限定團嘛

Wanna one都散喇喎就

佢係唯一一個有証據証明自己係絲既人

pd48 都會有咁嘅1日

係我post

soyeon好正
佢真係表情 vocal 都好專業
不過yuqi係最吸引我

頭20 最細
奶粉04
膠真03
Cube 妹 02

正式活動得7個月 上年1月尾已byebye
Wo都今年12月尾講byebye

sexy gif

ohhhhh great

佢地得一年咋嘛
你以前睇開日？

睇錯奶頭

膠真同sherman太似大學生

第1張條女好正

我發覺打英文特別多高質圖

幾時

Cube 新人部一路都抵讚
本身仲以為 101 Soyeon 一個人帶全隊
(出道前又PD 101 又UR 又出過solo)
點知仲有Yuqi跑出 真心猛

一日究竟要爆幾多個post
我而家訓覺 起身睇下你地推到邊

斬咗落黎嗰刻

真，膠真似yr2,3 果d

拉你啊

個名

成日都唔記得左佢地只不過係0幾年既小朋友

咩人睇咩嘢....

奶粉奶頭

每次見到呢張gif都好想知點解佢要開到個嘴咁大

我個名都係證據啦咁

我話我係絲你地又唔信

覺得話佢地大過櫻都會信

無人話你唔係絲喎akb top

温咗陣書轉頭已經由92 post 去到94 post 出post仲快過我追

你就慳啲

俞絲係咪要呀

Sherman 好多次同組最細 今次又係
但發現係無人會當佢忙內咁錫

學得幾快
我好感動

已經要温書

嬲豬，發脾氣

可以好細

好fd咁

沙撚希喲

咁nako應該係最細個個

痴線，你每個POST同CM都好高質
Pizza巴走花路喇

點解我硬係覺得幅圖會郁

講到好似有得揀個口大細咁

遮住左就扮細？ 撚化我？

晚安

無知一問, 點解Mnet要放2倍速既演出上youtube?

小妺都要學習下

因為你再set 2倍速就可以望到4倍速嘅演出

第二張出處係咩,好想睇

沙冷hea唷

但冇咗個種靈魂筆跡

噱頭(兩年前

我唔理，總之見到珠我就正皮！

咩係靈魂筆跡?
咁樣有冇?

MisaMisa巴有怪莫怪

點解我set 0.5速又唔係變返正常速度

高質字型

好似係mv嚟

跳得準先得架

好似話淨係快咗0.75倍?

你個野又壞左

睇落好似真咁 正如pizza個張圖咁

道行未夠 煲煲佢先

Miho家玩派coupon

點解要咁對我

訓醒仲係94 有無難度

即係 2/2=0.75?

你唔訓去推po就有難度

韓妹係唔係無人玩哩d?

原片呀妖

巴打一生平安

比唔上禾珠

神回覆

btw你個名

入面好多珠珠

呀嬋同青春大學生

禾豬40歲

因為成個post得你有死法
禾珠呵返 (已經唔記得你推邊個 )

李佳恩同彩燕家有玩
佳恩嗰邊送吸塵機ipad炸雞
彩燕都係送嘢食

佢推自己對肥仔波

柔b 站長做野喇

連登開始玩未 我地又送野
1.毅進星：$100

高朱已經連高登既膠都撚熟

痴線又爆po

送打個曺字教程一本

more pz

我真邊忽似大學生

易過背韓文歌詞

唔係顯老個種成熟啦

唔明 真係唔明 識人睇pd48 但全部架妹都唔鍾意 咁睇黎做咩

f奶

唔明 真係唔明 識人玩pd48 但全部架妹都唔鐘意 咁玩黎做咩

真係有？

有呀 佢份人好低b架

仲好鍾意戴襟章

大家仲唔訓

哦屌

做翻陣正常人

呢兩個姐姐都好可愛
可唔可以介紹下？

我女人同我女人個女人

分個俾我得唔得？

痴線推POST快到

Google完
唔係左邊個個喎

camwoman 本村碧唯

你班死野

柔理送咩好？

俾$

送佢出道？

俾錢就買到，你當佢兩個係咩啊

求 1 pick nako 出道

俾你租咋

ptgf

租你ok?

租都唔得喇
我唔會將我PICK租出去
你女人個女人係我女人

租你呢咁

小妹潔身自愛 請自重

租我f奶

點解推得咁快

集氣撐元英

因為有你支持

櫻呀

高恩

其實首歌好perfect

我建議站長送copybook 罰抄曺

我鍾意高恩把聲多D, 不過都係彩元同Nako把聲最正

得一個人跳又幾凄涼

🌸請支持小櫻花宮脇咲良🌸

累了，想有人咁抱我

同感

其實佢哋係度做緊乜鳩

啲po推到咁快 十二點收工已經有幾個po 追唔切

拍劇其中一幕

打緊摔交

打空氣

摔交本身都假假哋

依家搵返佢2個再打就變真打了

終於追完post

飛住Post留名

估唔到仲有人會追哂D POST
明明就係痴線佬推PO

單方面被珠打就有 sakura係呢埋喊唔出聲

因為佢更加痴線

膠真bb

爭d認錯你做風紀

希望，sakura值得更好待遇

希望高位出道

等佢多d人識

好似總選咁，落台先喊

係咪想我渣你對波呀

嚟啦哥哥仔

夜媽媽 係時候

miru bb

真係唔到訓 真係追唔完D po

邪惡女人
等我黎教訓佢

睇親都覺得好溫暖

sakura依家已經唔係蟲豬可以拎嚟做對手嘅水平

講盡d係蟲豬冇資格同櫻花鬥

呢幾個post有冇啲值得睇嘅內容？

做咩咁多負評?

唔知咁夜曹b fans訓曬未呢

終於收工，留個名

咁夜收工

冇 成班基佬講禾珠

啲字好靚

曹婦負皮直線上升

lm

點解訓醒會多左50頁 有無野要追

集氣本田仁美

本田 仁美（ほんだ ひとみ）

日本AKB48，Team 8 成員，佢憑住可愛嘅臉蛋，中上level嘅唱啌同跳舞，活潑嘅性格成為宜家嘅其中一個未比人淘汰嘅練習生。不過佢宜家嘅排名就好唔肯定一定可以出道。

感唔感覺到小鹿亂撞嘅感覺？

係Rollin Rollin入面 ,仁美認為佢做c位，可以以可愛嘅一面吸引到觀眾,為團隊着想，雖然最後都係比左張元英，但係佢繼續做好自己個part,表現到活潑嘅魅力。同成員包括白間美瑠，Doa,娜榮贏左其餘嗰6首歌

雖然成個表演一個都不能少，但Doa,娜榮都係要out

其他表演

首歌Touch,係有性感嘅成份，但唔知係咪太可愛 ，有種好奇妙嘅化學反應。對比下尾真係有另一番風味1

唔多講啦Rollin Rollin

同成員關係？

聽聞（連登）穩定交往中

本田仁美無論係性格，實力，樣都有能力做一線？你忍心見到佢番日本賣水果？你唔覺得大材小用咩？佢今日企得係到 就係想出道 成名，作為觀眾嘅我就希望佢可以成真

1st pick 本田仁美呀
1st pick 本田仁美呀
1st pick 本田仁美呀
P.s.因為好重要要講3次同埋見冇人幫我家仁美打氣係呢個post....

愛してる.....

晨早流流見到惠里有新相

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

清晨留名

訓醒又新post仲要十幾頁

唔畫埋把遮？

呀邊個世界第一！

新髮型

落左肚臍?

起身冇99+ 好感動

第一次入黎留言

咁又400
星期五先返黎

其實檸檬係咪禾朱條𡃁 好似禾朱做咩 檸檬都會笑或者跟著做

會唔會因為咁而跳得冇咁用力

竟然訓醒得17頁

仲有 個扣既大細同個蓋長度

佢個friend個樣咁假咁既

唔知決賽第一二季啲人去唔去睇呢

有冇gif睇

某Nako飯過數記錄

150萬真係當碎銀

又睇佢地冇握手劵但又要握手

過數買咩

應援過數

？

梁國雄議員

考驗眼力

日本fancam係咁上下啦

好得意

btw有樣野唔係好明
前日係有飯俾左元英相miru收藏?
再前一日係有人送左元英紙扇?

有Hi醬金剛棒
各位要睇post好睇了趁而家仲靜

請單PICK SAKURA

緊係碎銀啦 佢户口有10億
差唔多700萬hkd

佢一all in
奈子出年仲唔係wic

我撳完rate 係七百四十幾萬hkd 仲要係cash
支持佢all in

當一票70蚊 All in 會有10萬5千幾票

想問決賽日佢哋會有啲咩應援架？
冇跟過前2季決賽

ajy快啲放排名
nako卡13 然後睇佢all in

訓醒個po 竟然仲未爆 jaga

fans集資多數係人流高既地方擺餐車
加決賽日sms投票抽獎

有韓飯發現娜榮揀固定pick嗰陣有拎nako塊牌㗎

Btw喺邊度睇到？
想望吓啲人有咩反應

驚後宮走火先唔show

佢攞左5塊
Nako仁美DoA Minjoo
同自己

佢幾時連子瑜都溝埋

呢幾日好似仲未見有餐車？
我以為會連績擺幾日

Miru 又通頂

而家主要係拉sms票
當日擺成效大d
無限$另計

冇剪出黎姐
後宮應該仲有好多人

見到櫻家送Switch同Mac book air好心動

我嗰條...棒

過兩日要箍實花卷啊

金剛棒同啲土豪應援
無啦

本身想投邊個？

曹柔理

夠投總投多四萬幾票

仲有清純跌假奶
清純係有錢女用緊個2萬hkd手袋
有fans握手會想托仁美比信娜榮 點知比仁美開晒d信黎睇

如果出年禾珠冇得參選，營運又唔會比海外團參選，奈子到時30萬票都冇得做WIC

你d票咁貴既

仁美

後宮名單confirmed

總選碟最平唔係六七十蚊咩？

想睇佢地收餐車

唔怪得韓國人可以係咁捐塔

今日One Pick左我未?

手袋有冇機會係sponsor
據我所知有時sponsor係比間娛樂公司
跟住睇下邊個啱洗就拎去出席活動

用akb會員咪60-70蚊
出去買碟都要千幾yen架

韓國人追星唔係講笑
用身家追星

問題係七百幾萬錢唔夠囉第一呢

出處係邊 想睇原文

清d既靚仔nako

多謝巴打

thanks 仁美真係好正

嚇死人咩.jpg

開人啲信咁缺德 ?
睇唔明日文

下面留言有中文

我都睇完上面 先發現下面有 屌你應該係台仔

彈幕：是不是美少女對醜這個字有什麼誤解

台仔交比日本人再比韓國人

Nako點解覺得自己唔靚

明明就好撚靚

零死角美女

仁美抖S黎
Fans 黎少咗握手會就會病嬌上身

問做咩咁耐都唔黎
是咪是轉推了
仁美有咩做唔好

我都唔明咩概念
做乜要比仁美轉交

某婦主唱

比Nako轉交成功率會唔會高D

點解要咁講自己

條隊長咁多

Nako已經同仁美搞上左
娜榮

未出道十居其九無贊助
同埋要sponsor搵佳恩奶粉英反應會好過清純

想比清純包養

娜榮

娜榮:

欣賞Nako對haters既態度

榮B :屌！又帽咗

新飯諗唔明
其實佢係邊度交
直接係揸手會交係無可能

Agger
nako/櫻個應對方法真係好好

其實叫hi醬俾信娜榮都好怪
睇嚟hi醬只係唔記得封信唔係俾佢先拆曬

仁美: 明明係我帽先

覺得唔多尊重仁美

送俾曹推既巴絲

1pick篇

柔B篇

cool嗲篇

其實係唔尊重

佢仲要話仁美唔知咩係私隱

仁美要出道
唔想你番去做四等公民

鍍我篇手寫感言，w站見到好多版本

之後攬櫻既係油雞定由依

挑
榮b既信咪姐係仁美 nako DoA 花卷……既信
死喇

學baek yerin直接屌鳩d hater

背影似由依

橫山黎

''文化差異姐文化差異姐''

痴撚線咁多大細臉肥美粉
孌童死毒撚

cap圖清d嘛

想當年

依家

最初攬櫻既岡田奈々先最勁，擁有48g既後宮

請支持彩元

代表住奈子身高停濟不前
Maria高度已經追到

男人黎既

Maria高左好多, 奈子係咪真係仲有得高架

我都想俾橫山攬

佢宜家唔高仲好 可以用身高整氣氛

係成班女仔入面咁先夠剎食

好似仲真係les

真係佢身高話題係pd48都搶到唔少鏡頭

但我可以

思考題:如果奈奈似男人,咁我鐘意奈奈,我係咪gay

SAE畢業之後新一代後宮王
諗返起以前BINGO D男裝特輯

仲好吸fans tim

細細粒 不知幾正

唔係好似

擔心美久好過啦

以前
現在

nako矮得黎可愛靚女得人鍾意,感覺冇遺和!
反觀元英(非黑),個樣可愛得意但勁高,感覺好遺和!

兩種唔同嘅可愛

miku矮過nako?

MIKU技能樹點錯地方

nako仲有得高

點啱左呀

高1cm

會唔會nako隻腳有動作呀

我意思係
可能賣袋果間公司sponsor左一堆袋比清純間公司
清純間公司派比清純拎去活動
我記得SM都好似有個咁嘅系統

蚊型公司都有sponsor

Mnet幾時出片撚我啊
掛住我彩燕寶

係咩 蚊型黎架咩
咁可能清純真係有錢女

Nako點左去邊

日文唔太好
有冇人可以簡單翻譯一下

脂肪

童顏

望到陰濕攻擊笑咗

個post正常返好多

估佢都係講淘寶gmarket票
mnet又贏
推晒落強國人度
coupon問題反而愈黎愈少人理

好似已經有人証實左 清純個袋係68萬won 即係4千拎蚊hkd
2萬幾果個係認錯款

嗚啊,佢好拎正

得個7000個淘寶ac 算鳩數啦

好似尋日咁痴線咩

返日本？

總之話本來只係韓國人投票既 但係因為淘寶介入 所以令到最後結果同e家韓國實際既人氣唔一致

韓國人萬歲 有韓文字幕 可以轉做中文 兩個鐘nako有排睇

蝗有人講過要投走MOE? 點解好似未聽過

大概話大陸人買acc投票 令到moe俾人淘汰
如果班人唔投moe就唔使俾人淘汰
最憎中國人

講到大陸人淨係投日本妹咁

死啦1pick曹b無蝗票會唔會岀唔到道

討厭支那人

間公司啱啱開無耐

搞笑，係咁有影響力既王怡人仲會foul走？
根本大陸票都係正常分散係日韓兩國

nako仔把聲真係好好聽,完全可以去配音

咪係 仲要係2pick, 班大陸人點都會有1pick係比王怡人囉

奈子剩係收700萬禮物算啦

佢意思係
韓國人係比例上多D人鐘意MOE
但係中國人就比較鐘意其他人

如果唔係中國人投票 真係剩係計韓國人 MOE就唔會輸

但佢寫左賣ACC 既中國網係叫人唔好投MOE, MOE 一定要出局(???)
睇到頭都大埋 聽都無聽過

呢度d巴打話68萬冇“手抽”
但清純個個有

係都sae上先啦

怒得濟搵野發洩姐,無傷大雅

好正呀 好似同緊佢dating咁
食雪糕個樣超可愛

重點
中國個名又臭左

真係7000咁少 呢度都好似有巴打有10個account

火遮眼 有D盲目掛

BTW 就算係策略性投票都冇咩不可既其實

最終有冇可能6韓6日,

打和 !

咁就冇咗100人仔

好似好難8個日入6個

唔係有人有2000票投柔B穩陣出道咩

都係拖埋我地落水

有咁大威力就好
曹婦仲唔一早收皮

Mnet唔公平到咁
有4-5個都還得神落

之前10個都入8個，8個入6個有幾難

買個單位/股票俾Nako

快來施虐我

4個正常,5 個驚喜

24個留名

個畫面

如果入四日,大家估下邊四日
上次順排就係sakua, miho, miyu, miru

難分真與假

240蚊 88

正皮比所有仁美嘅gif

心水 Sakura Nako Miru Miu

無啦，投唔到了

冷靜d
一黎已經下晒架
二黎轉左要電話認証先投到

得返1 pick先來追pd48?

可以既，除咗蛋(唔係唔鐘意，但佢想做總監督嘛)，我其他都想佢地入

唔俾咩 老屎忽可恥

幾多票都救唔到我個個Pick

之前淘左幾多acc揮手區

好彩淘得一個

我解散埋先追ioi呀
有心唔怕遲啦

喵減肥再傾啦

第一round開始計, 都抵返哂, 唔叫蝕既

Sakura,nako,hitomi,朱里

發覺好難揀
Miu,miru同miyu我都鍾意

好後悔一開始有分散d票去moe到

我屎忽仲好後生，唔好嬲豬殘巴
我1 pick你👉😚👈

見到個icon都打冷陣

我前排都追咗sistar 後入咗啲album

後入?!

轉左電話認證啦第三輪
mnet又唔出片
好撚悶

at least mi*4都想佢地入,櫻同nako唔駛講

班00後幾時問到阿媽借錢買ac呀
好悶呀

後追 (之後先入手返）

出下上次運動會無播果D野都好呀

個次影到佢喺宿舍食薯片
我都話叫佢唔好再食 點知有人負評我

預告有 正片無

打拳個度冇左既...

可能佢d飯就係鍾意佢肥

like權f

好多冇播

第三輪放棄左
日日睇V live重溫

本來可以cut櫻花打拳gif出黎改圖

收收埋埋可能
可以播 多成集

如果星期五第12位係曹
應該點好
但前面日本妹都入咗5個

nako打可能要跳起

喵個前輩氣勢太勁
所以我麻麻地
sor喵fan

新團第一個代言
冬天有衫著

produce系列出道組是11人團不是常識嗎?

呢度起碼播到15分鐘
專登播練歌來惡剪班女

柔理實至名歸 支持

櫻有新衫著了

又少一個位
點解每次都cut到頭12有機

放飯時間
幫大家送吓飯

本來想改某d人個樣落個機嘅正面

膠面肥Auntie不了

散左都有新飯
前排執野揾返佢地出道頭三隻碟既海報

曺理滿門

側面都得架

未出道先賺錢

側面難認 冇咁大效果

你扮老屎fuck?

減肥呢家嘢 一出道趕行程就自然會瘦
你唔瘦 公司都屌到你要瘦（係得yeri唔瘦架咋

風紀！

唔只喵
應該除咗櫻花miu
全部日本妹都會被迫減

無限商機

其實日本咁多靚靚眼鏡框 點解sakura要揀咁柒嘅

唔係 諗起講下 "推推"都算係黑歷史

權F個雙重軚

角度唔對都好正，改出來流流地但個效果更加抵死

韓國人鍾意瘦到骨咁 隨時sakura miu都……

權F變權A

仲叫sakura減我真係鬧爆
迫佢食返啲野就真

byebye肉gif

一日限食一啖飯

仁美宜家少少肉地咪幾好

係一粒冰

一除左個反差咪仲大
btw唔見對比圖 係咪新衫？

gfriend銀河就係成功例子 可以肥住cb

點會比食澱粉質

戴咗大眼仔之後靚勁多 本身眼大 眼白多

如果佢瘦腰冇瘦胸

其實最後團名真係i will同 4tune8 揀？
大家鍾意邊個多啲
我兩個都麻麻

I will算啦咁 4tune8似男團名 街外人又難記

唔太記得I will係咩意思 只係記得羅馬數字

櫻咁瘦仲減
佢已經係pd48播緊個陣仲瘦左4kg

gfriend個隊長就唔駛減,櫻仲瘦過佢,ok 既

拆返開係48？

但韓妹會唔會唔高興

係呀

一睇就係唔會紅既名

羅馬 4 + 8

又到#700

其實唔會，限定團趕住賺錢，無人迫減肥，美娜成個ioi都肥，係之後返自己公司先減。

邊個1001 呢 好緊張

希望佢地出限定團啦

唔食多d野邊有氣有力跑schedule
但記得素慧自己有節食

緊張既時刻就到

睇返1000%

溫書好攰 有無娜b圖充下電

我啦緊係

1000%到

權f唔咁有肉地鬼有f俾你哋睇

你

又要大家幫我開po

岩岩發現 係呢20個人入面簡12pick 最小有4個可以出道

數學大師

屌，禾豬

做咩要屌禾珠啊你

高質

Thanks 巴打

又岩喎 其實都好易中

好QQ

曹婦

佢之前仲想奶禾珠對腳啦

fan service 滿分

屌腳

識奶一定係奶蟲豬

好治癒

今年比上年多左個位
同時又係top20
出道機會會高左

如果nako變瘦會點呢

純學術研究
有啲波路

其實數數下，我發覺我唔夠12個pick

暫時12pick得娜榮一個out左
無諗住另立新12pick

平心而論覺得15pick就好喇 但諗真D女團15個又太多

應該冇咁可愛

Me需要17pick

巨乳

Nako仲邊有得瘦

Ching 咁多target係好事黎 追多幾個

假架啲奶

大家係咪等緊我開post

原來有啲咁嘅野

有冇腳入衫扮GG個張

禾珠見到死都激返生

你都係睇返佳恩啦

左面天堂, 右邊...

之前搵圖見唔少櫻+珠嘅嘢

女人扮fd真係一流

左邊影個時幾歲？好似細路女黎架喎

睇櫻個樣
估係2016年嘅

應該係kimiwa melody嗰期

搵食啫

大家點先會接受柔b

接受佢出道

高恩都係候補

Cool喱

Nako恩

唔夠過拎櫻花 好可愛阿

曹b又黎禾稈冚珍珠

高

手臂好好肉架

母女

G持

薄格fail
暗推曹b可恥

似老豆

易服癖

back street

get錯
想講咁既娘親點生到個女咁靚

下個post叫咩名好

求佳恩腳圖

講腳點可以冇佢

渣嘅 過咗12個鐘仲未爆post

#807

俾d誠意啦

睇嚟今晚先爆

唔洗番工咩

+1

推到1000就收晒手啦

權F

權f

浣腸

慘過講左粗口

有冇片睇

我都想睇 有冇人有片

之前係IG見過
但係搵唔返
好似權恩菲D應援PAGE

我去搵下先

riska_yoon0530

入面翻譯唔同，究竟邊個啱

有啲掛住美娜仲比人叫大隻妹個陣，其實幾qq

唔知

而家鏈靜都好瘦 好得人驚

我鍾意佢肥肥地個樣多啲

佢瘦到 以前101個陣佢唔上鎊好搞笑 唉好掛住ioi

美娜巴篇潮文

已成過去

咦 又就到爆post啦喎

會唔會撞oh my gg

原來櫻花嚟過香港握手會.. 仲要個肥毒完全無視佢...

下個post叫風紀愛你

櫻花好慘...

上面有禾珠同黑櫻嘅相, 令我一時興起

漏咗

又係呢招
都唔知比正皮定負皮好

兩種熱血沸騰嘅感覺同時出現

如果有中皮就好

咩人黎 你識既？

其實jarvis係咪是旦講個最紅就算

話自己首推指原 所以想將自己第一次握手俾指原呀嘛

好毒

紅巴巨巨

做乜鳩

好心影呢啲相就交返比av女優
櫻平到咁去影呢啲相真係自暴其短

工作姐 日本文化係咁

紅巴

8xx 個post就冇人

入定form 下個post叫咩名

MNET又唔放野撚人,冇話題好難有野講
BTW冇特登請假竟然咁好彩放中星期五
可以睇LIVE睇佢半個鐘先報一個排名啦
202個陣我睇中字都飛到火都黎,D人睇LIVE應該想殺人

咁樣唔係為推po而推咪幾好

我唔記得星期五七點開始播, 仲約左朋友去街, 而家想推左佢

叫埋你個朋友一齊睇咪得

改期啦

LIVE要緊

我好似對你都有d印象
你係咪板野友美hk con果陣派野果位巴打?

直播睇住佢地登基相信有另一番感受 睇backup嘅話可能冇左

今年LIVE李昇基做(唔會射波掛..)應該會直播得有趣D

決賽都唔睇live不如唔好追
好似係

靜啦

低調d好唔好

有趣極咪又係
第12名係...xxx！.........既話，xxx覺得點呀
呢啲

又扔多次橙

同班觀眾orange

今年應該緊張D 好似個個都唔穩咁 之S1 S2大概都知邊堆人出硬

可能又玩ORANGE呢

失敬失敬

上去orange

就#900

估唔到大家都係諗到orange

唔睇live我應該會係咁飛

俄羅斯爆post大法

仙女撒膠

要睇廣告同埋比人DUMP下波鐘架

邊個都好 咪比misamisa拎1001

曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曺曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹收曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹皮曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

等塔諾巴改図

玩野牙

又搞分化 此風不可長

支持金彩元奇蹟出道

Sure

有機會嘅

有無人覺得樓主我們到了.jpg好似李昇基

入直路

新post叫咩名

想念曹b了

g持

支持你嗰個風紀愛你

你post図之前等我block咗你先 sor

斬你碌鳩落黎餵曹b啊啦

靈感源自媽媽愛你

911 911 lu

支持

呢個時期既佢好膠好正，可惜後期無乜機會再睇到

幾靚

你咁樣講完真係覺得好似

團綜

入到先算

佢最大失誤係剪短

1pick風紀

點_解要剪短啲頭髮

我晚晚都餵曹b嫁喎

1001推post

用咩認證

短髮真係唔係人人carry到 佳恩長髮都正好多

膠真最好笑係知道升上A之後扮鎮定嘅shot

爆

仲有三日就見證曹bc位出道，太感動了

搶1001開post

睇嚟今個PO競爭激烈
利申:1pick風紀

唔知邊個用金毛獅王形容佢短髮
um....好中

我求下你地唔好再po禾同曹d圖 真係唔想再見到好嘛 假膠又好真膠又好唔好再po了

我囉

又一個手足被迫癲

做開伸手黨 番唔到轉頭

我都做開伸手黨,不如風紀以身作則,自己搶1001開post

其實唔計benefit
膠真上集都仲係12既

想奶

點解風紀唔以身作則爭1001開post

咩金毛獅王🙄

膠真正過奶粉
唔明點解奶粉騎住膠真

好撚正

topic一定係鞭misamisa同指原老屎忽

手足你咪啦
好奶唔奶走去奶豬腳

我唔會俾你哋開到

有腳味

Misa又發功

係時候搶1001

-10000

手足你鍾意就奶得乾淨啲，唔洗預我嗰份

睇得太多開始對禾珠圖免疫

我女人

呀～～～～

[img][/img]

屌你hea推

大家縮哂

looking my 黑bra

又話搶完唔開
又唔俾我地開
Produce48 post(01-94)

攻呀攻快搶攻
射呀射射她吧

全個POST 都係,仲有金親故巴打份
我學習風紀追PO嘅習慣,留意到風紀第一次罵老屎忽嘅原因

仲有成頁 驚鬼咩

咩原因

睇嚟我描寫滿分

手卷 misa
企上台前

Who’s 1001指定C位

好似玩緊眼色game

老實 miho把聲係好少女好甜喎 唔識形容佢把聲點解咁入咪

禾豬：大家係咪好想篤我對f奶呢

f奶出巡

神啊我願意用_ _ _換金鍍我翻來

新po lm

同禾豬玩pocky game

好cute

我對於尋日個神經質念念不忘

淨係把聲我就想佢出道

好緊張呀

look at my nubra

其實唔知係咪第一次但係有關

係時候摺埋自己等人開喇

毒舌hi

把聲補完翻其他不足

玩命

我愛曹b

1001 nayana

PASS